蕭生真係有上連登！

前幾日大家討論邊個武將最勁

今日即刻講

祝爺爺身體健康

食正佢果範

慘啦 有排吹

一日出一篇都成年

聽呢d學下野好過

你老母真係生性病！支那仔